支持張建宗順勢成立獨立調查委員會

橫掂咁小事都已經得罪左黑警，順勢爭取成立獨立調查委員會，分分鐘下屆特首都有得做

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

張司長直接做特首喇

枉我一直盲撐政府克警，依家兩條腿越走越遠⋯⋯

都唔知跟邊個好！

建制禮義廉快D出句聲等我歸邊啦，跪求

呢次一定有人無緊跟國家大政策，必須整頓

張司長自反修例風波以來，靠保持公務員務實不作為既作風，已經係政府民望較好既高官，睇好你呀司長

凡是敵人反對的我們就要擁護，凡是敵人擁護的我們就要反對。分化黑警同張建宗及整個政府割席，聚集最大民意孤立黑警，令黑警眾叛親離，最後必然迎來獨立調查。